貼亂碼今晚搞事嗰班全部都係鬼

大家唔好比佢哋fake到
我哋來緊有嘅係沙田繼軍澳
籌備緊嘅有警察宿舍

推

成班鬼比人識破

岩
唔係鬼都係on9仔

push

成班五毛係到分化
麻煩各位唔好幫佢哋推post
由佢沉

推呀

我哋唔好令其他人心淡
我認我衰
管唔到班五毛
對唔住

將軍澳唔係唔玩電視城?
咁仲有咩原因要入去?

唔好再覆呢兩個POST
開POST個兩條友可以即封

玩亂碼最多係傻西
叫人出去既一定係鬼
完封呢兩條友

成場運動過程當中一定有啱嘅策略/錯嘅決定, 但我仍然相信大家都係為件事好, 不分化, 玩完一晚就好收, 唔該

我寧願係鬼都唔想係on9 大是大非搞埋啲咁小學雞既野玩鳩自己人

對唔住呀